誠意邀請英文好既人幫手翻譯廣東話俗語

是咁的
我準備做一本書
係關於香港俗語解釋既
希望有人免費幫手翻譯做英文
因為本書係唔會拎去賣既所以無收入的
有意請send email : cheung_l@yahoo.com

推

推到有人覆為止

基本資料都搵齊係差英文版

希望唔識廣東話既人都睇得明點解

承傳香港人文化

拒絕大陸化

點解負皮我

做完會放上網俾人睇

就快十連

十連

多謝你

出書唔及整網頁
但係已經有人整緊粵語網上字典
粵典

冇人推我推！
雖然英文唔好

有諗過整網頁不過無依方面既知識
同埋我係做插畫版
你知啦 香港人唔睇書嫁嘛

雖然今次整依本插畫書只係得一百個左右既俗語
但都係以前比較常聽
但依加就少見d既字黎
我諗都幾有用掛

又推下先

你不如貼一兩個俗語出黎做例子先

俗語嘅意思定義左未
如果未定義晒的話
我估其他巴打都好難幫到手

佛you唔去旅行啦?
推

既然你最後都會放上網，不如你post啲中文喺度，大家見到識嘅咪覆下你